M記最正嘅combo係食是咩？

麥樂雞餐+魚柳包
利申我覺得每次去老麥都要食魚柳包

麥樂雞餐 + 脆香雞翼

水+魚lau bell

板燒雞餐+脆香雞翼

我琴日就係咁叫

食著24蚊餐屌m記學生妹 一路食一路屌

我今日就係食呢個combo🤟🏻🤟🏻

次次都食24蚊餐都幾肉酸下

魚柳bell咁唔掋，縮晒水

冇人知你次次都食24蚊餐

沙律+粟米

你都好肉酸

脆香雞翼餐 加11蚊包

咁健康

24蚊餐 + 老麥app 個coupon 送既新地/蘋果批

我小小肉酸啦。。。

識食

免費水

但老麥魚柳bell真係好好食
最鍾意食佢同埋以前既脆弱雞腿包

覺唔覺好重水喉水味？

見到好多人影佢啲縮水魚柳Bell，對佢冇晒希望

加埋免費茄汁溝下

手撕雞餐+四件雞翼
Zero少冰薯條轉栗米